每日都想死 究竟點先救到我。。。

自救

每日都同自己講我想生

寄托

曾經以為有 消失了
好似已經無嘢值得我留戀
唔需要我存在

我仲有理性知唔可以死
但我每日都諗到好辛苦

55

Call G

你唔是有女咩

上連登r撚含

樓主點解咁會咁諗 太多野唔開心？有野面對緊？

講黎聽下

想聽